每日都驚今日係最後一日

明明女朋友俾左好多安全感

等睇 所有感情問題，一律建議分手

唔會想分開

咁你想點撚樣呢

點撚知

明明早該分手...

煩膠 此post 已完

唔好啦

認真討論